女仔夜晚冇人唔好再着黑衫出街！

當我求下你
人多或者日頭先好出嚟唱歌痴牆
示威遊行開花有猛男保護先至發夢唔好白白犧牲！
唔想再見到有女仔俾人姦殺！
唔想再見到有𡃁仔𡃁妹俾人夾硬捉上車
仲有最後八日班警察就要跪低
係呢八日之內一個都不能少 齊上齊落
男仔唔夠多人唔係大隻嘅話都唔好自己幾個人出去！
係深宵時分

全世界無論男仔女仔都同我買防狼器

屌 十足綁架

而家個班狗賊專出黎捉啲15 6歲嘅女仔
冇大隻猛男保護 又跑得唔夠快嘅女仔
夜晚人小就唔好出嚟啦
出嚟至少都幾百個人嗰啲場面先至好出嚟
幾十人嘅話唔夠打
如果唔對路嘅話走咗先保命重要啲
沒有分化成份 自己判斷 覺得戰鬥力唔多夠嘅話
情勢唔對路走先！